（心理陰影面積）阿四vs巴黎

兩回合10:2阿四
4:0比人反cup既巴黎

鈀自己拎黎柒

巴黎柒好多

果然影帝

由最初贏撚咁制去到6:1 個心理陰影面積唔係講笑

心口中子彈

已贏 安心訓

訓唔著

巴黎真心柒

阿狗係廢
PSG係柒
係兩回事

Psg柒到一個點，有邊隊球隊贏緊4球都驚ga?

兩隊小組賽同組